[平民廚房][圖文片][請人] 羊肉Burger & 薄荷乳酪醬

好記得有位紅字user留cm留左幾年話想睇羊肉burger
終於，拍左衣條整羊肉Burger既片!!
今次我揀左衣個薄荷乳酪汁去襯個Burger，帶印度風味，希望大家有興趣啦
而衣個Post既另一目的就係
想請熱血既戰士黎我廚房返工
白紙定係有經驗人仕都歡迎，樓面都歡迎見工
可以隨時tg我呀，多謝!
TG: SeafoodPeter

衣條片其實真係拍左好耐好耐，但當我edit完準備好出片時，香港就病了
兄弟爬山，各自努力。
希望各位都可以堅持落去，為左香港而付出既同時亦不忙照顧自己，亦唔好介意受人幫助。
光復香港，時代革命。
我好希望，今時今日見證到既香港人既美好，係未來都可以保持住。

去片!
Youtube Link:

圖文開波!

1. 切哂整羊burger肉D材料先，材料切碎至跟羊肉免治size差唔多就可以。

2. 倒哂D料落去，撈勻哂先。
之後就用力壓下佢，搓下佢。
壓佢衣個動作就可以將D羊色治盡量捽散佢，等成兜野撈到勻巡D。
然後我地可以撻下D肉，撻到佢有少少黏性就OK了。

3. 整Mint yougurt醬，第一步係切開D材料先，唔洗切太碎。
切青辣椒前，我地可以壓一壓、碌一碌條辣椒，再係中間劏開佢一半，挖哂D椒籽出黎。
放哂D材料入Blender (記得加水，如果唔係就會好似Ivan咁打唔郁D野)，
水份要著量，唔好一次過加太多，最後出黎太稀或太稠都唔好。

4. 打到佢差唔多變哂做綠色汁汁，就可以加埋D Plain yogurt落去，
加yogurt除左要佢個味，亦可以令到成個醬個質感更加滑。
記得要試試味先，可以俾返個味去，落返D鹽、糖，試味試到岩為止。

5. 係搓burger前，可以拎一細粒肉仔煎黎食下佢個味岩唔岩心水。
如果唔岩心水，太鹹就可以加返多D肉、糖、薄荷葉落去中和返個味度。
咁唔夠鹹既話就當然係著量再落返多些少鹽啦。

6. 搓burger，係我地餐廳既話就會搓一個大約200g既burger肉出黎。
咁係屋企自己整既話就你喜歡啦。
拎左D肉上手之後，係兩手之間來回撻下佢。
搓左出黎之後，記得要係中間位用手指壓一壓凹佢。
作用係等陣間煎肉時佢唔會成個脹到好似波咁，頂住個burger bun。

7. 可以正式煎肉喇。
熱鑊落油，放舊肉上去。煎到兩面都有色，就可以拎個焗盤出黎，放肉上去，入焗爐。
大約3-4分鐘左右就可以拎出黎試下佢熟未。
搵枝銀針出黎，吉入去肉心，然後試試銀針個個位夠唔夠熱，唔會辣親你而又夠熱既話就OK! (叫做高暖)

8. 烘一烘個burger bun俾D色水佢先。
烘完之後就可以放芝士上burger bun同burger肉上面，再拎去焗，焗到D芝士溶溶地就可以了。

9. 係時候組裝成個burger喇。
係底層包上面放上生菜、紫洋蔥等配菜，放埋舊肉上去，淋上Mint yogurt，
擺埋面層個個包上去。由於成個包已經疊到好高，我地可以換竹籤插住個包去固定佢。
除你個人喜好，咁我地餐廳出菜俾客人就緊係會有埋薯條同沙律啦。
去到衣步就大功告成，食得!

多謝大家睇
希望request我既個位紅字user會睇到啦!

First TUI

良心老闆

巴打加油

巨型Burger到底應該點食？次次都係一層層拆散晒佢嚟食

良心都無用 好多野想幫 唔知可以點幫

聽人講 要壓到扁哂食

我希望香港可以光復

正呀 好鍾意食羊

羊肉正 推

推

hi巴打

唔敢出post好耐 咁既時勢

我唔鍾意薄荷同孜然 有冇其他選擇

咁你咪咪撚食羊囉

冇咩所謂

隨時有多d巴絲捧你場添

大學生真係好需要錢，但可以返的時間比較彈性，可以嗎（星期六日要留發夢返唔到）

可以呀 tg我 無問題 已經有人因為咁黎返喇

我唔想好似仲搞啲周邊野阻住咁
btw發夢無錢搞唔掂 真係唔洗怕醜 黎我度食三餐無問題

其實你咩都唔落
剩係salt and pepper都無問題
個人喜愛

唔食羊不過照推
新環境做得還好嘛

忙呀 不過唔係咁做到自己想做既野

好殘忍 唔好食羊仔

對唔住囉
想知有冇其他調味料啱羊肉啫

下次見你 你整俾我食

夜媽媽睇完好想食

唔知衣啲美食post有冇幫助到大家從香港新聞中減壓

D羊好有靈性😿唔好食佢地啦

即刻食 日日食

巴打有黎過食？
如果要食依啲menu無既野 真係要訂

其實出post真係要夜mama先吸引

大家加油 精神都要支撐到

咁仲有咩食得

羊愈so愈好食

所以蒙古羊對鐘意食羊緊人黎講好過紐西蘭好多

我係絲呀
轉咗名啫識咗你好耐

係邊個？

915 915 915 出黎咁出黎喇

巴打好型

樓主間餐廳有咩羊menu?

sorry thats not me
但佢真係好靚仔
幫你幫佢講

訂就咩羊都有得你食

收到

新店係邊？想黎幫襯

因為場地問題 所以訂先唔會影響我發揮

tg我啦

好鍾意呢個薄荷醬

其實exactly係印度既mint yogurt

推一下

有無人對長工有興聽呀

同想開班教人整野食

推多一次

支持

餐廳係邊
我係漢堡達人

你咁講係唔會令到我驚
講下咋好驚 依個係我拍下片咋
我唔係主力burger不過有興趣可以tg我

831！！！！

Tg左

應該應左你巴打 但唔知邊個係你

831。還我真相。

10.1

長期抗爭

想問有無屋企用嘅靚extra virgin olive oil 推介

幾日月後ok?

認真mode 要好味嗰啲好貴
超市嗰啲差十零廿蚊分別不大

幾個月後？

係

點貴法？要幾百蚊得少少？

上環之類 有啲專賣店
型到你要幾多即刻斟俾你嗰啲

未畢業呀？

有工姐

舊年睇你個post到而家都未幫襯過
可唔可以pm你鋪名